［突發］有冇人知呢隻係咩蜘蛛？ （心急人上）

今日咁啱想著自己件紫色戰衣

點知 。。。

咩嚟

求事業人仕

rip

小學畢業未

緊急

想搵咩事業

屌細到呀 呀死你咩

跳珠黎架咋 蜥蜴都呀唔死呀